掛住sita chan d歌

無走到既話依家都數一數二歌手
中學讀緊書個陣成日聽
聽到佢走個日都幾唔開心

天水圍Sita還在
唔驚

唔識

即刻開返聽聽 紀念悲好聽

第一次聽訓住教電台播
記得比左個好難忘既夢我

藍冰召喚